是日台灣四大報章頭版 三份係反送中

黑警鳩嗡個咩數都唔會有國際媒體信

中時

林鄭又再呃9me, 今次恰我唔識字!
聲明原來有2面, 中英文唔同意思!

中文睇落好順眼, 英文攞你命三千!
Suspend咪等於暫援, 幾時恢復佢話事!
係咁依講句sorry, 佢當我地係白痴!
好多人都中伏了, 快啲傳開話佢知!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
黑警背後偷偷笑, 唔當我地一回事!
幫手推上新聞紙, 快啲share俾人知!

# 生於亂世 有種責任
# 唔可以俾佢呃9我地200萬人

巴打絲打幫手share出呀, fb/ig/tg乜都好, 佢玩9我地200萬人太無恥!

台灣文匯

中時垃圾

流石中時

奶共旺旺集團，韓國瑜背後金主

我記得當日記者會最後一條就係比中時問
聽佢問d野就知送分比政府

中時繼續正常發揮

大家記得比錢撐蘋果